剛回復單身揮手區

剛剛新鮮滾熱辣咁分手，想發放下負能量，有無人一樣咁啱都係失戀？

拍得拖越多，個人越係唔開心
同細過自己嘅男仔拍拖真係好辛苦，
唔止似湊小朋友，
仲要無故忍受對方任性同唔夠體諒，
好想忘記一切俾自己開心啲

咁你有咩條件先
靚女高妹？

同我拍

情況完全一樣，不過分咗手已經成個半月

玩鳩我感情，望你俾人中出即飛呀屌你老母

打飛機